琴日支樂隊叫This Town Needs Guns，於是黑警就帶gun去捧場

大家都係想聽音樂
下次叫埋TreeGun，帶埋M巾毛巾去聽啦笨柒